<!doctype html>
<html prefix="og: http://ogp.me/ns#" xml:lang="en-gb" lang="en-gb" >
<head>
		<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0">
	      <base href="http://joomla.dmsumon.com/symba/index.php/pages/faq-style-2" />
  <meta http-equiv="content-type" content="text/html; charset=utf-8" />
  <meta name="generator" content="Joomla! - Open Source Content Management" />
  <title>FAQ Style 2</title>
  <link href="/symba/index.php/pages/faq-style-2?format=feed&amp;type=rss" rel="alternate" type="application/rss+xml" title="RSS 2.0" />
  <link href="/symba/index.php/pages/faq-style-2?format=feed&amp;type=atom" rel="alternate" type="application/atom+xml" title="Atom 1.0" />
  <link rel="stylesheet" href="/symba/components/com_k2/css/k2.css" type="text/css" />
  <link rel="stylesheet" href="/symba/templates/symba/css-compiled/menu-0c805b41ba3483016fc0d2d827994d1b.css" type="text/css" />
  <link rel="stylesheet" href="/symba/libraries/gantry/css/grid-responsive.css" type="text/css" />
  <link rel="stylesheet" href="/symba/templates/symba/css-compiled/bootstrap.css" type="text/css" />
  <link rel="stylesheet" href="/symba/templates/symba/css-compiled/master-7d3017cf7b30432fec1516b3448ce783.css" type="text/css" />
  <link rel="stylesheet" href="/symba/templates/symba/css-compiled/mediaqueries.css" type="text/css" />
  <link rel="stylesheet" href="/symba/templates/symba/css-compiled/sasu-mega.css" type="text/css" />
  <link rel="stylesheet" href="/symba/templates/symba/css-compiled/sasu-typography.css" type="text/css" />
  <link rel="stylesheet" href="/symba/templates/symba/css-compiled/sasu-responsive.css" type="text/css" />
  <link rel="stylesheet" href="http://joomla.dmsumon.com/symba/modules/mod_djimageslider/assets/style.css" type="text/css" />
  <link rel="stylesheet" href="http://joomla.dmsumon.com/symba/modules/mod_tabs_gk4/styles/style2.css" type="text/css" />
  <link rel="stylesheet" href="/symba/components/com_roksprocket/layouts/lists/themes/default/lists.css" type="text/css" />
  <style type="text/css">
a, ul.menu li .separator {color:#FF4263;}.button, .readon, .readmore, button.validate, #member-profile a, #member-registration a, .formelm-buttons button, .btn-primary {border-color:#db0026;}body{background-color: none;}
#navigation-top-border, .gf-menu.l1 > li.active > a.item, #rt-slider .rt-container, #rt-slider .gkIsWrapper-gk_startup .gkIsText p, #rt-slider .gkIsWrapper-gk_startup .gkIsPagination > ol li.active a, div.sasu-featured-services:hover .sasu-featured-services-wrap, .why-choose-us h4 span.icon, div.recent-blog .gkNspPM-NewsGallery .gkImagesWrapper > a > .gkImgOverlay > span, div.recent-blog .gkNspPM-NewsGallery .gkPrevBtn:hover, div.recent-blog .gkNspPM-NewsGallery .gkNextBtn:hover, #rt-portfolio .sasu-portfolio-wrapper, div.popular-posts span.nspPrev:hover, div.popular-posts span.nspNext:hover, #rt-bottom .rt-container, #rt-footer div.k2TagCloudBlock a, #rt-footer input.rapid_contact.button, div.sasu-k2-date, div.catItemReadMore a.k2ReadMore, .sasu-k2-mask, #rt-breadcrumbs .rt-container, div.itemComments ul.itemCommentsList li span.commentLink:hover, div.userItemReadMore a.k2ReadMore, div.tagItemReadMore a.k2ReadMore, span.nspPrev:hover, span.nspNext:hover, .sasu-portfolio-style2 .sasu-portfolio-wrapper, div.hire-us div.sasu-btn a.k2ReadMore, .stripes span, div.member-style2 h4 span, span.dropcap1.dropcab-theme-color, span.dropcap2.dropcab-theme-color, div.sasau-alert-theme-color, .sasu-high-light.theme-color, div.itemCommentsForm form input#submitCommentButton, #rt-sasutoggle, #rt-sasutoggle div.rt-container, #sasu-modal-buttons a:hover, input[type="submit"], .itemRatingList .itemCurrentRating, .sasu-recent-posts .nspArt img.nspImage:hover, .sasu-gallery-posts .nspArt img.nspImage:hover, div.k2Pagination ul li span, div.error-content a.readon, #sasu-error-message, div.recent-faq span.bg, div.sasu-services-tab span.bg, .button, .readon, .readmore, button.validate, #member-profile a, #member-registration a, .formelm-buttons button, .btn-primary, div.popular-posts img.nspImage:hover, #toTop:hover, .sasu-mod-style2, div.sasu-mod-style4  div.module-title, div.sasu-pricing-table div.price-column div.price-btn a, #sasubox a.register-btn{background-color: #FF4263;}
#promo h2 span, div.itemListCategory > p > span, #sasu-blog-heading p.description span, div.popular-posts h4.nspHeader a:hover, .sasu-recent-posts .nspArt p.nspText a:hover, div.catItemHeader h3.catItemTitle a:hover, h3.itemAuthorName a:hover, div.userItemHeader h3.userItemTitle a:hover, div.tagItemHeader h2.tagItemTitle a:hover{color: #FF4263;}
#rt-sidebar-a ul.gkTabs li.active, .sasu-services-tab ul.gkTabs li.active, .sasu-services-tab ul.gkTabs li:hover, div.pagination ul li span, div.pagination ul li a:hover, div.k2Pagination ul li a:hover, #contactform input#submit{background-color: #FF4263 !important;}
.sasu-portfolio-style4 div.nspArt:hover div.sasu-wrapper{ border-top-color: #FF4263;}
.gf-menu .dropdown ul li:hover{border-left-color: #FF4263;}
ul.checkmark.theme li:after, ul.circle.theme li:after, div.hire-us div.sasu-btn a.k2ReadMore, .sasu-services-tab ul.gkTabs, #sasu-modal-buttons a, .rt-block.sasu-mod-style8{ border-color: #FF4263;}
.sasu-services-tab ul.gkTabs, #contactform input.text:hover, #contactform textarea.text:hover, #contactform input.text:focus, #contactform textarea.text:focus, div.itemCommentsForm form input.inputbox:hover, div.itemCommentsForm form textarea.inputbox:hover, div.itemCommentsForm form input.inputbox:focus, div.itemCommentsForm form textarea.inputbox:focus, input[type="text"]:hover, input[type="text"]:focus, input[type="password"]:hover, input[type="password"]:focus, #rt-footer div.rapid_contact input[type="text"]:hover, #rt-footer div.rapid_contact input[type="text"]:focus, #rt-footer div.rapid_contact textarea:hover, #rt-footer div.rapid_contact textarea:focus, input#recaptcha_response_field:hover, input#recaptcha_response_field:focus{ border-color: #FF4263!important;}
ul.triangle.theme li:after { border-color: transparent transparent transparent #FF4263;}
.logo-type-gantry.chooselogo-logo3 #rt-logo{background: url("/symba/templates/symba/images/logo/logo3.png") no-repeat;}
.gf-menu.l1 > li.active > a.item, #rt-slider .rt-container, #rt-slider .gkIsWrapper-gk_startup .gkIsText p, #rt-portfolio .sasu-portfolio-wrapper, #rt-bottom .rt-container, div.sasu-k2-date, div.catItemReadMore a.k2ReadMore, #rt-sidebar-a ul.gkTabs li.active, #rt-sidebar-b ul.gkTabs li.active, #rt-sidebar-c ul.gkTabs li.active, #rt-breadcrumbs .rt-container, div.userItemReadMore a.k2ReadMore, .sasu-portfolio-style2 .sasu-portfolio-wrapper, div.member-style2 h4 span, div.sasu-pricing-table div.price-column div.price-btn a, span.dropcap1.dropcab-theme-color, span.dropcap2.dropcab-theme-color, #contactform input#submit, div.itemCommentsForm form input#submitCommentButton, input[type="submit"], .button, .readon, .readmore, button.validate, #member-profile a, #member-registration a, .formelm-buttons button, .btn-primary, #sasubox a.register-btn{background-image: url("/symba/templates/symba/images/textures/texture2.png") !important;}
.button:active, .readon:active, .readmore:active, button.validate:active, #member-profile a:active, #member-registration a:active, .formelm-buttons button:active, .btn-primary:active {background-color: #ff385b; #ff385b}

		/* Styles for DJ Image Slider with module id 151 */
		#djslider-loader151 {
			margin: 0 auto;
			position: relative;
		}
		#djslider151 {
			margin: 0 auto;
			position: relative;
			height: 128px; 
			width: 1043px;
			max-width: 1043px;
		}
		#slider-container151 {
			position: absolute;
			overflow:hidden;
			left: 0; 
			top: 0;
			height: 100%;
			width: 100%;
		}
		#djslider151 ul#slider151 {
			margin: 0 !important;
			padding: 0 !important;
			border: 0 !important;
		}
		#djslider151 ul#slider151 li {
			list-style: none outside !important;
			float: left;
			margin: 0 !important;
			border: 0 !important;
			padding: 0 55px 0px 0 !important;
			position: relative;
			height: 128px;
			width: 128px;
			background: none;
			overflow: hidden;
		}
		#slider151 li img {
			width: 100%;
			height: auto;
			border: 0 !important;
			margin: 0 !important;
		}
		#slider151 li a img, #slider151 li a:hover img {
			border: 0 !important;
		}
		
		/* Navigation buttons */
		#navigation151 {
			position: relative;
			top: 31.25%; 
			margin: 0 -50px;
			text-align: center !important;
		}
		
		#prev151 {
			cursor: pointer;
			display: block;
			position: absolute;
			left: 0;
		}
		#next151 {
			cursor: pointer;
			display: block;
			position: absolute;
			right: 0;
		}
		#gkTab-208 .gkTabContainer0, #gkTab-208 .gkTabContainer1, #gkTab-208 .gkTabContainer2 { height: 330px; }
		/* Styles for DJ Image Slider with module id 204 */
		#djslider-loader204 {
			margin: 0 auto;
			position: relative;
		}
		#djslider204 {
			margin: 0 auto;
			position: relative;
			height: 274px; 
			width: 350px;
			max-width: 350px;
		}
		#slider-container204 {
			position: absolute;
			overflow:hidden;
			left: 0; 
			top: 0;
			height: 100%;
			width: 100%;
		}
		#djslider204 ul#slider204 {
			margin: 0 !important;
			padding: 0 !important;
			border: 0 !important;
		}
		#djslider204 ul#slider204 li {
			list-style: none outside !important;
			float: left;
			margin: 0 !important;
			border: 0 !important;
			padding: 0 0px 0px 0 !important;
			position: relative;
			height: 274px;
			width: 350px;
			background: none;
			overflow: hidden;
		}
		#slider204 li img {
			width: 100%;
			height: auto;
			border: 0 !important;
			margin: 0 !important;
		}
		#slider204 li a img, #slider204 li a:hover img {
			border: 0 !important;
		}
		
		/* Navigation buttons */
		#navigation204 {
			position: relative;
			top: 47.4452554745%; 
			margin: 0 5px;
			text-align: center !important;
		}
		
		#prev204 {
			cursor: pointer;
			display: block;
			position: absolute;
			left: 0;
		}
		#next204 {
			cursor: pointer;
			display: block;
			position: absolute;
			right: 0;
		}
		
		#play204, 
		#pause204 {
			cursor: pointer;
			display: block;
			position: absolute;
			left: 50%;
		}
		
  </style>
  <script src="/symba/media/system/js/mootools-core.js" type="text/javascript"></script>
  <script src="/symba/media/system/js/core.js" type="text/javascript"></script>
  <script src="//ajax.googleapis.com/ajax/libs/jquery/1.8/jquery.min.js" type="text/javascript"></script>
  <script src="/symba/components/com_k2/js/k2.js?v2.6.6&amp;sitepath=/symba/" type="text/javascript"></script>
  <script src="/symba/media/system/js/caption.js" type="text/javascript"></script>
  <script src="/symba/media/system/js/mootools-more.js" type="text/javascript"></script>
  <script src="/symba/libraries/gantry/js/browser-engines.js" type="text/javascript"></script>
  <script src="/symba/templates/symba/js/jquery.noconflict.js" type="text/javascript"></script>
  <script src="/symba/templates/symba/js/jquery.leanModal.min.js" type="text/javascript"></script>
  <script src="/symba/templates/symba/js/jquery.easing.min.js" type="text/javascript"></script>
  <script src="/symba/templates/symba/js/sasu-symba.js" type="text/javascript"></script>
  <script src="/symba/templates/symba/js/rokmediaqueries.js" type="text/javascript"></script>
  <script src="/symba/modules/mod_roknavmenu/themes/default/js/rokmediaqueries.js" type="text/javascript"></script>
  <script src="/symba/templates/symba/html/mod_roknavmenu/themes/default/js/responsive.js" type="text/javascript"></script>
  <script src="/symba/modules/mod_djimageslider/assets/powertools-1.2.0.js" type="text/javascript"></script>
  <script src="/symba/modules/mod_djimageslider/assets/slider.js" type="text/javascript"></script>
  <script src="http://joomla.dmsumon.com/symba/modules/mod_tabs_gk4/scripts/engine.js" type="text/javascript"></script>
  <script src="/symba/components/com_roksprocket/assets/js/mootools-mobile.js" type="text/javascript"></script>
  <script src="/symba/components/com_roksprocket/assets/js/rokmediaqueries.js" type="text/javascript"></script>
  <script src="/symba/components/com_roksprocket/assets/js/roksprocket.js" type="text/javascript"></script>
  <script src="/symba/components/com_roksprocket/assets/js/roksprocket.request.js" type="text/javascript"></script>
  <script src="/symba/components/com_roksprocket/layouts/lists/themes/default/lists.js" type="text/javascript"></script>
  <script type="text/javascript">
window.addEvent('load', function() {
				new JCaption('img.caption');
			});function keepAlive() {	var myAjax = new Request({method: "get", url: "index.php"}).send();} window.addEvent("domready", function(){ keepAlive.periodical(3600000); });(function($){ window.addEvent('domready',function(){this.Slider151 = new DJImageSliderModule({id: '151', slider_type: 0, slide_size: 183, visible_slides: 6, show_buttons: 0, show_arrows: 2, preload: 800},{auto: 1, transition: Fx.Transitions.Bounce.easeOut, duration: 1200, delay: 4200})}); })(document.id);//<![CDATA[
		try {$Gavick;}catch(e){$Gavick = {};};
		$Gavick["gktab-gkTab-208"] = {
			"activator" : "click",
			"animation" : 0,
			"animation_speed" : 250,
			"animation_interval" : 3000,
			"animation_type" : "slider",
			"animation_function" : Fx.Transitions.Bounce.easeIn,
			"active_tab" : 1,
			"cookie_save" : 0
		};
		//]]>(function($){ window.addEvent('domready',function(){this.Slider204 = new DJImageSliderModule({id: '204', slider_type: 0, slide_size: 350, visible_slides: 1, show_buttons: 1, show_arrows: 1, preload: 800},{auto: 1, transition: Fx.Transitions.Expo.easeInOut, duration: 1000, delay: 4000})}); })(document.id);if (typeof RokSprocket == 'undefined') RokSprocket = {};
Object.merge(RokSprocket, {
	SiteURL: 'http://joomla.dmsumon.com/symba/',
	CurrentURL: 'http://joomla.dmsumon.com/symba/',
	AjaxURL: 'http://joomla.dmsumon.com/symba/index.php?option=com_roksprocket&amp;task=ajax&amp;format=raw&amp;ItemId=170'
});
window.addEvent('domready', function(){
		RokSprocket.instances.lists = new RokSprocket.Lists();
});
window.addEvent('domready', function(){
	RokSprocket.instances.lists.attach(206, '{"accordion":"1","autoplay":"0","delay":"5"}');
});
window.addEvent('domready', function(){
	RokSprocket.instances.lists.attach(207, '{"accordion":"1","autoplay":"0","delay":"5"}');
});
window.addEvent('domready', function(){
	RokSprocket.instances.lists.attach(210, '{"accordion":"1","autoplay":"0","delay":"5"}');
});
window.addEvent('domready', function(){
	RokSprocket.instances.lists.attach(211, '{"accordion":"1","autoplay":"0","delay":"5"}');
});

  </script>
</head>
<body  class="logo-type-gantry chooselogo-logo3 mainbg-pattern-pat14 textures-texture2 font-family-ptsans font-size-is-default menu-type-dropdownmenu layout-mode-responsive col12">
		<div id="rt-sasutoggle">
		<div class="rt-container">
			<div class="rt-grid-4 rt-alpha">
               <div class="rt-block ">
           	<div class="module-surround">
	           				<div class="module-title">
	                		<h2 class="title">Nice Text Module</h2>
			</div>
	                		                	<div class="module-content">
	                		

<div class="custom"  >
	<p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Donec aliquet, erat et malesuada convallisLorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Donec aliquet, erat et malesuada convallisLorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Donec aliquet, erat et malesuada convallisLorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Donec aliquet, erat et malesuada convallisLorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit.
</p></div>
	                	</div>
                	</div>
           </div>
	
</div>
<div class="rt-grid-4">
               <div class="rt-block ">
           	<div class="module-surround">
	           				<div class="module-title">
	                		<h2 class="title">Windows OS</h2>
			</div>
	                		                	<div class="module-content">
	                		

<div class="custom"  >
	<p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Donec aliquet, erat et malesuada convallisLorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Donec aliquet, erat et malesuada convallisLorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Donec aliquet, erat et malesuada convallisLorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Donec aliquet, erat et malesuada convallisLorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit.
</p></div>
	                	</div>
                	</div>
           </div>
	
</div>
<div class="rt-grid-4 rt-omega">
               <div class="rt-block ">
           	<div class="module-surround">
	           				<div class="module-title">
	                		<h2 class="title">Mac Supported</h2>
			</div>
	                		                	<div class="module-content">
	                		

<div class="custom"  >
	<p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Donec aliquet, erat et malesuada convallisLorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Donec aliquet, erat et malesuada convallisLorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Donec aliquet, erat et malesuada convallisLorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Donec aliquet, erat et malesuada convallisLorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit.
</p></div>
	                	</div>
                	</div>
           </div>
	
</div>
			<div class="clear"></div>
			<a href="#" class="sasu-toggle-icon" id="sasu-toggle-close"><span class="icon-minus"></span></a>
		</div>
		<div id="navigation-top-border"></div>
			<a href="#" class="sasu-toggle-icon" id="sasu-toggle-open"><span class="icon-plus"></span></a>
	</div>
			
		<div id="rt-sasutop">
		<div class="rt-container">
			<div class="rt-grid-5 rt-alpha">
               <div class="rt-block ">
           	<div class="module-surround">
	           		                	<div class="module-content">
	                		

<div class="custom"  >
	Call us:  (+880) 1672-582-582.  We are always open 24/7 service</div>
	                	</div>
                	</div>
           </div>
	
</div>
<div class="rt-grid-7 rt-omega">
    		<div class="rt-block">
			<div class="sasu-social-buttons">
								<a class="social-button sasu-facebook-btn" href="http://www.facebook.com/RocketTheme">
					<span class="sasu-social-icon icon-facebook">
						<span class="sasu-social-text">Follow via Facebook</span>
					</span>
				</a>
												<a class="social-button sasu-twitter-btn" href="https://twitter.com/rockettheme">
					<span class="sasu-social-icon icon-twitter">
						<span class="sasu-social-text">Follow via Twitter</span>
					</span>
				</a>
												<a class="social-button sasu-google-btn" href="https://plus.google.com/114430407008695950828/posts">
					<span class="sasu-social-icon icon-google-plus">
						<span class="sasu-social-text">Follow via Google</span>
					</span>
				</a>
												<a class="social-button sasu-pinterest-btn" href="/symba/www.my-pinta.com">
					<span class="sasu-social-icon icon-pinterest-sign">
						<span class="sasu-social-text">Follow via Pinterest</span>
					</span>
				</a>
						
								<a class="social-button sasu-linkedin-btn" href="http://www.what-linkedin.com">
					<span class="sasu-social-icon icon-linkedin-sign">
						<span class="sasu-social-text">Follow via Linkedin</span>
					</span>
				</a>
																
								<a class="social-button sasu-rss-btn" href="http://www.rockettheme.com/blog?format=feed&type=rss">
					<span class="sasu-social-icon icon-rss">
						<span class="sasu-social-text">Follow via RSS</span>
					</span>
				</a>
							</div>
		</div>
		
</div>
			<div class="clear"></div>
			<div id="navigation-top-border"></div>
		</div>
	</div>
		 
		<div id="sasu-modal-buttons">
							<a href="#sasumodal" class="icon-user" id="sasu-modal-login" rel="leanModal"><span>log in here</span></a>
				<div class="clear"></div>
										<a href="#sasubox" class="icon-plus" id="sasu-box-register" rel="leanModal"><span>register here</span></a>
					</div>
	        <header id="rt-top-surround">
						<div id="rt-header">
			<div class="rt-container">
				  <div id="navigation-shadow"></div>
				<div class="rt-grid-4 rt-alpha">
            <div class="rt-block logo-block">
            <a href="/symba/" id="rt-logo"></a>
        </div>
        
</div>
<div class="rt-grid-8 rt-omega">
    	<div class="rt-block menu-block">
		<div class="gf-menu-device-container"></div>
<ul class="gf-menu l1 " >
                    <li class="item101" >

            <a class="item" href="/symba/"  >

                                Home                            </a>


                    </li>
                            <li class="item115 parent" >

            <a class="item" href="javascript:void(0);"  >

                                Features                                <span class="border-fixer"></span>
                            </a>


            
                                    <div class="dropdown columns-2 " style="width:600px;">
                    	<div class="sasu-menu-column-wrapper">
                                                <div class="column col1"  style="width:400px;">
                            <ul class="l2">
                                                                                                                    <li class="item192 parent grouped" >

            <a class="item" href="javascript:void(0);"  >

                                Vimeo Video                                 <span class="border-fixer"></span>
                            </a>


            
                
                    <ol class=" type-module">
                                                                                    <li class="modules">
                                    <div class="module-content">
                                        

<div class="custom sasu-video"  >
	<iframe src="http://player.vimeo.com/video/15261921?color=E84242" width="378" height="218" frameborder="0" webkitAllowFullScreen mozallowfullscreen allowFullScreen></iframe></div>
                                    </div>
                                </li>
                                                                        </ol>

                                    </li>
                                                                                                        </ul>
                        </div>
                                                <div class="column col2"  style="width:200px;">
                            <ul class="l2">
                                                                                                                    <li class="item105 parent" >

            <a class="item" href="/symba/index.php/features/blog"  >

                                Blog                                <span class="border-fixer"></span>
                            </a>


            
                                    <div class="dropdown flyout columns-1 " style="width:180px;">
                    	<div class="sasu-menu-column-wrapper">
                                                <div class="column col1"  style="width:180px;">
                            <ul class="l3">
                                                                                                                    <li class="item140" >

            <a class="item" href="/symba/index.php/features/blog/k2"  >

                                K2 Blog                            </a>


                    </li>
                                                                                                                                                                <li class="item189" >

            <a class="item" href="/symba/index.php/features/blog/single-post"  >

                                Single Post                            </a>


                    </li>
                                                                                                        </ul>
                        </div>
                                                </div>
                    </div>

                                    </li>
                                                                                                                                                                <li class="item104" >

            <a class="item" href="/symba/index.php/features/module-variations"  >

                                Module Variations                            </a>


                    </li>
                                                                                                                                                                <li class="item116" >

            <a class="item" href="/symba/index.php/features/module-positions"  >

                                Module Positions                            </a>


                    </li>
                                                                                                                                                                <li class="item188" >

            <a class="item" href="/symba/index.php/features/member-registration"  >

                                Member Registration                            </a>


                    </li>
                                                                                                                                                                <li class="item117 parent" >

            <a class="item" href="javascript:void(0);"  >

                                Menu Example                                <span class="border-fixer"></span>
                            </a>


            
                                    <div class="dropdown flyout columns-2 " style="width:320px;">
                    	<div class="sasu-menu-column-wrapper">
                                                <div class="column col1"  style="width:160px;">
                            <ul class="l3">
                                                                                                                    <li class="item118" >

            <a class="item icon" href="javascript:void(0);"  >

                                <i class="icon-list-ul">Menu Icon</i>                            </a>


                    </li>
                                                                                                                                                                <li class="item119" >

            <a class="item subtext" href="javascript:void(0);"  >

                                SubText Line<em>Example Text</em>                            </a>


                    </li>
                                                                                                                                                                <li class="item120" >

            <a class="item image" href="javascript:void(0);"  >

                                    <img class="menu-image" src="/symba/templates/symba/images/icons/icon-add.png" alt="icon-add.png" />
                                Menu Image                            </a>


                    </li>
                                                                                                                                                                <li class="item126 parent" >

            <a class="item" href="javascript:void(0);"  >

                                Menu Module                                <span class="border-fixer"></span>
                            </a>


            
                                    <div class="dropdown flyout columns-1 " style="width:180px;">
                    	<div class="sasu-menu-column-wrapper">
                                                <div class="column col1"  style="width:180px;">
                            <ul class="l4">
                                                                                                            <li class="modules">
                                            <div class="module-content">
                                                

<div class="custom"  >
	<p>This is an example of a module being displayed inside the menu <strong>dropdowns</strong>.</p>
<p><a href="#" class="readon"><span>Read More</span></a></p></div>
                                            </div>
                                        </li>
                                                                                                </ul>
                        </div>
                                                </div>
                    </div>

                                    </li>
                                                                                                        </ul>
                        </div>
                                                <div class="column col2"  style="width:160px;">
                            <ul class="l3">
                                                                                                                    <li class="item121 parent grouped" >

            <a class="item" href="javascript:void(0);"  >

                                Grouped Items                                <span class="border-fixer"></span>
                            </a>


            
                
                    <ol class="">
                                                                                            <li class="item122" >

            <a class="item" href="javascript:void(0);"  >

                                Child Item                            </a>


                    </li>
                                                                                                                                <li class="item123" >

            <a class="item" href="javascript:void(0);"  >

                                Child Item                            </a>


                    </li>
                                                                                                                                <li class="item124" >

            <a class="item" href="javascript:void(0);"  >

                                Child Item                            </a>


                    </li>
                                                                                </ol>

                                    </li>
                                                                                                        </ul>
                        </div>
                                                </div>
                    </div>

                                    </li>
                                                                                                                                                                <li class="item187" >

            <a class="item" href="/symba/?option=non-existing-component"  >

                                404 Page                            </a>


                    </li>
                                                                                                        </ul>
                        </div>
                                                </div>
                    </div>

                                    </li>
                            <li class="item152 parent" >

            <a class="item" href="#"  >

                                Portfolio                                <span class="border-fixer"></span>
                            </a>


            
                                    <div class="dropdown columns-1 " style="width:180px;">
                    	<div class="sasu-menu-column-wrapper">
                                                <div class="column col1"  style="width:180px;">
                            <ul class="l2">
                                                                                                                    <li class="item153 parent" >

            <a class="item" href="#"  >

                                Portfolio Style 1                                <span class="border-fixer"></span>
                            </a>


            
                                    <div class="dropdown flyout columns-1 " style="width:180px;">
                    	<div class="sasu-menu-column-wrapper">
                                                <div class="column col1"  style="width:180px;">
                            <ul class="l3">
                                                                                                                    <li class="item154" >

            <a class="item" href="/symba/index.php/portfolio/portfolio-style-1/four-columns"  >

                                Four Columns                            </a>


                    </li>
                                                                                                                                                                <li class="item155" >

            <a class="item" href="/symba/index.php/portfolio/portfolio-style-1/three-columns"  >

                                Three Columns                            </a>


                    </li>
                                                                                                        </ul>
                        </div>
                                                </div>
                    </div>

                                    </li>
                                                                                                                                                                <li class="item156 parent" >

            <a class="item" href="#"  >

                                Portfolio Style 2                                <span class="border-fixer"></span>
                            </a>


            
                                    <div class="dropdown flyout columns-1 " style="width:180px;">
                    	<div class="sasu-menu-column-wrapper">
                                                <div class="column col1"  style="width:180px;">
                            <ul class="l3">
                                                                                                                    <li class="item157" >

            <a class="item" href="/symba/index.php/portfolio/2013-04-19-10-16-43/four-columns"  >

                                Four Columns                            </a>


                    </li>
                                                                                                                                                                <li class="item158" >

            <a class="item" href="/symba/index.php/portfolio/2013-04-19-10-16-43/three-columns"  >

                                Three Columns                            </a>


                    </li>
                                                                                                        </ul>
                        </div>
                                                </div>
                    </div>

                                    </li>
                                                                                                                                                                <li class="item159 parent" >

            <a class="item" href="#"  >

                                Portfolio Style 3                                <span class="border-fixer"></span>
                            </a>


            
                                    <div class="dropdown flyout columns-1 " style="width:180px;">
                    	<div class="sasu-menu-column-wrapper">
                                                <div class="column col1"  style="width:180px;">
                            <ul class="l3">
                                                                                                                    <li class="item160" >

            <a class="item" href="/symba/index.php/portfolio/2013-04-19-12-53-47/four-columns"  >

                                Four Columns                            </a>


                    </li>
                                                                                                                                                                <li class="item161" >

            <a class="item" href="/symba/index.php/portfolio/2013-04-19-12-53-47/three-columns"  >

                                Three Columns                            </a>


                    </li>
                                                                                                        </ul>
                        </div>
                                                </div>
                    </div>

                                    </li>
                                                                                                                                                                <li class="item162 parent" >

            <a class="item" href="#"  >

                                Portfolio Style 4                                <span class="border-fixer"></span>
                            </a>


            
                                    <div class="dropdown flyout columns-1 " style="width:180px;">
                    	<div class="sasu-menu-column-wrapper">
                                                <div class="column col1"  style="width:180px;">
                            <ul class="l3">
                                                                                                                    <li class="item163" >

            <a class="item" href="/symba/index.php/portfolio/2013-04-19-21-19-18/four-columns"  >

                                Four Columns                            </a>


                    </li>
                                                                                                                                                                <li class="item164" >

            <a class="item" href="/symba/index.php/portfolio/2013-04-19-21-19-18/three-columns"  >

                                Three Columns                            </a>


                    </li>
                                                                                                        </ul>
                        </div>
                                                </div>
                    </div>

                                    </li>
                                                                                                        </ul>
                        </div>
                                                </div>
                    </div>

                                    </li>
                            <li class="item166 parent active" >

            <a class="item" href="#"  >

                                Pages                                <span class="border-fixer"></span>
                            </a>


            
                                    <div class="dropdown columns-2 " style="width:350px;">
                    	<div class="sasu-menu-column-wrapper">
                                                <div class="column col1"  style="width:175px;">
                            <ul class="l2">
                                                                                                                    <li class="item167" >

            <a class="item" href="/symba/index.php/pages/our-services"  >

                                Our Services                            </a>


                    </li>
                                                                                                                                                                <li class="item168" >

            <a class="item" href="/symba/index.php/pages/customers-testimonials"  >

                                Customers testimonials                            </a>


                    </li>
                                                                                                                                                                <li class="item169" >

            <a class="item" href="/symba/index.php/pages/faq"  >

                                FAQ                            </a>


                    </li>
                                                                                                                                                                <li class="item170 active last" >

            <a class="item" href="/symba/index.php/pages/faq-style-2"  >

                                FAQ Style 2                            </a>


                    </li>
                                                                                                                                                                <li class="item171" >

            <a class="item" href="/symba/index.php/pages/about-us"  >

                                About Us                            </a>


                    </li>
                                                                                                                                                                <li class="item172" >

            <a class="item" href="/symba/index.php/pages/about-us-style-2"  >

                                About Us ( Style 2 )                            </a>


                    </li>
                                                                                                        </ul>
                        </div>
                                                <div class="column col2"  style="width:175px;">
                            <ul class="l2">
                                                                                                                    <li class="item173" >

            <a class="item" href="/symba/index.php/pages/our-team-style-1"  >

                                Our Team (Style 1)                            </a>


                    </li>
                                                                                                                                                                <li class="item174" >

            <a class="item" href="/symba/index.php/pages/our-team-style-2"  >

                                Our Team (Style 2)                            </a>


                    </li>
                                                                                                                                                                <li class="item175" >

            <a class="item" href="/symba/index.php/pages/our-team-style-3"  >

                                Our Team (Style 3)                            </a>


                    </li>
                                                                                                                                                                <li class="item176" >

            <a class="item" href="/symba/index.php/pages/our-team-style-4"  >

                                Our Team (Style 4)                            </a>


                    </li>
                                                                                                                                                                <li class="item177" >

            <a class="item" href="/symba/index.php/pages/pricing-table"  >

                                Pricing Table                            </a>


                    </li>
                                                                                                                                                                <li class="item190 parent" >

            <a class="item" href="#"  >

                                Menu With Child                                <span class="border-fixer"></span>
                            </a>


            
                                    <div class="dropdown flyout columns-1 " style="width:180px;">
                    	<div class="sasu-menu-column-wrapper">
                                                <div class="column col1"  style="width:180px;">
                            <ul class="l3">
                                                                                                                    <li class="item191" >

            <a class="item" href="#"  >

                                Child 1                            </a>


                    </li>
                                                                                                        </ul>
                        </div>
                                                </div>
                    </div>

                                    </li>
                                                                                                        </ul>
                        </div>
                                                </div>
                    </div>

                                    </li>
                            <li class="item180 parent" >

            <a class="item" href="/symba/index.php/shortcodes"  >

                                Shortcodes                                <span class="border-fixer"></span>
                            </a>


            
                                    <div class="dropdown columns-1 " style="width:180px;">
                    	<div class="sasu-menu-column-wrapper">
                                                <div class="column col1"  style="width:180px;">
                            <ul class="l2">
                                                                                                                    <li class="item103" >

            <a class="item" href="/symba/index.php/shortcodes/typography"  >

                                Typography                            </a>


                    </li>
                                                                                                                                                                <li class="item165" >

            <a class="item" href="/symba/index.php/shortcodes/content-typography"  >

                                Content Typography                            </a>


                    </li>
                                                                                                                                                                <li class="item178" >

            <a class="item" href="/symba/index.php/shortcodes/dropcap-typography"  >

                                Dropcap Typography                            </a>


                    </li>
                                                                                                                                                                <li class="item179" >

            <a class="item" href="/symba/index.php/shortcodes/alert-boxes-typography"  >

                                Alert Boxes Typography                            </a>


                    </li>
                                                                                                                                                                <li class="item181" >

            <a class="item" href="/symba/index.php/shortcodes/blockquote-typography"  >

                                Blockquote Typography                            </a>


                    </li>
                                                                                                                                                                <li class="item182" >

            <a class="item" href="/symba/index.php/shortcodes/high-light-typography"  >

                                High Light Typography                            </a>


                    </li>
                                                                                                                                                                <li class="item183" >

            <a class="item" href="/symba/index.php/shortcodes/list-styles-typography"  >

                                List Styles Typography                            </a>


                    </li>
                                                                                                        </ul>
                        </div>
                                                </div>
                    </div>

                                    </li>
                            <li class="item110 parent" >

            <a class="item" href="/symba/index.php/presets"  >

                                Presets                                <span class="border-fixer"></span>
                            </a>


            
                                    <div class="dropdown columns-1 " style="width:350px;">
                    	<div class="sasu-menu-column-wrapper">
                                                <div class="column col1"  style="width:350px;">
                            <ul class="l2">
                                                                                                            <li class="modules">
                                            <div class="module-content">
                                                

<div class="custom"  >
	<div id="sasu-menu-presets">
	
	<div class="sasu-menu-presets-left">
		<a href="/symba/?presets=preset1" class="sasu-menu-preset-links">
			<p>Preset 1</p>
			<img alt="Preset 1" src="/symba/images/presets/preset1.png">
		</a>
		<a href="/symba/?presets=preset4" class="sasu-menu-preset-links">
			<p>Preset 4</p>
			<img alt="Preset 4" src="/symba/images/presets/preset4.png">
		</a>
		<a href="/symba/?presets=preset7" class="sasu-menu-preset-links">
			<p>Preset 7</p>
			<img alt="Preset 7" src="/symba/images/presets/preset7.png">
		</a>
		<a href="/symba/?presets=preset10" class="sasu-menu-preset-links">
			<p>Preset 10</p>
			<img alt="Preset 10" src="/symba/images/presets/preset10.png">
		</a>			
		<a href="/symba/?presets=preset13" class="sasu-menu-preset-links">
			<p>Preset 13</p>
			<img alt="Preset 13" src="/symba/images/presets/preset13.png">
		</a>				
	</div>
	
	
	<div class="sasu-menu-presets-middle">
		<a href="/symba/?presets=preset2" class="sasu-menu-preset-links">
			<p>Preset 2</p>
			<img alt="Preset 2" src="/symba/images/presets/preset2.png">
		</a>
		<a href="/symba/?presets=preset5" class="sasu-menu-preset-links">
			<p>Preset 5</p>
			<img alt="Preset 5" src="/symba/images/presets/preset5.png">
		</a>
		<a href="/symba/?presets=preset8" class="sasu-menu-preset-links">
			<p>Preset 8</p>
			<img alt="Preset 8" src="/symba/images/presets/preset8.png">
		</a>
		<a href="/symba/?presets=preset11" class="sasu-menu-preset-links">
			<p>Preset 11</p>
			<img alt="Preset 11" src="/symba/images/presets/preset11.png">
		</a>			
		<a href="/symba/?presets=preset14" class="sasu-menu-preset-links">
			<p>Preset 14</p>
			<img alt="Preset 14" src="/symba/images/presets/preset14.png">
		</a>					
	</div>
	

	<div class="sasu-menu-presets-right">
		<a href="/symba/?presets=preset3" class="sasu-menu-preset-links">
			<p>Preset 3</p>
			<img alt="Preset 3" src="/symba/images/presets/preset3.png">
		</a>
		<a href="/symba/?presets=preset6" class="sasu-menu-preset-links">
			<p>Preset 6</p>
			<img alt="Preset 6" src="/symba/images/presets/preset6.png">
		</a>
		<a href="/symba/?presets=preset9" class="sasu-menu-preset-links">
			<p>Preset 9</p>
			<img alt="Preset 9" src="/symba/images/presets/preset9.png">
		</a>
		<a href="/symba/?presets=preset12" class="sasu-menu-preset-links">
			<p>Preset 12</p>
			<img alt="Preset 12" src="/symba/images/presets/preset12.png">
		</a>			
		<a href="/symba/?presets=preset15" class="sasu-menu-preset-links">
			<p>Preset 15</p>
			<img alt="Preset 15" src="/symba/images/presets/preset15.png">
		</a>					
	</div>	
	
</div></div>
                                            </div>
                                        </li>
                                                                                                </ul>
                        </div>
                                                </div>
                    </div>

                                    </li>
                            <li class="item128 parent" >

            <a class="item" href="/symba/index.php/2013-04-08-12-26-42"  >

                                Contact Us                                <span class="border-fixer"></span>
                            </a>


            
                                    <div class="dropdown columns-1 " style="width:180px;">
                    	<div class="sasu-menu-column-wrapper">
                                                <div class="column col1"  style="width:180px;">
                            <ul class="l2">
                                                                                                                    <li class="item184" >

            <a class="item" href="/symba/index.php/2013-04-08-12-26-42/contact-us-style-1"  >

                                Contact Us ( style 1 )                            </a>


                    </li>
                                                                                                                                                                <li class="item185" >

            <a class="item" href="/symba/index.php/2013-04-08-12-26-42/contact-us-style-2"  >

                                Contact Us ( style 2 )                            </a>


                    </li>
                                                                                                                                                                <li class="item186" >

            <a class="item" href="/symba/index.php/2013-04-08-12-26-42/contact-us-style-3"  >

                                Contact Us ( style 3 )                            </a>


                    </li>
                                                                                                        </ul>
                        </div>
                                                </div>
                    </div>

                                    </li>
            </ul>		<div class="clear"></div>
	</div>
	
</div>
				<div class="clear"></div>
				<div id="sasu-toggle-menu"></div>
			</div>
		</div>
			</header>
		
		 
	    
	    <div id="rt-drawer">
        <div class="rt-container">
                        <div class="clear"></div>
        </div>
    </div>
    	 
	    
	<div id="rt-transition">
		<div id="rt-mainbody-surround">
												<div id="rt-breadcrumbs">
				<div class="rt-container">
					<div class="rt-grid-12 rt-alpha rt-omega">
               <div class="rt-block ">
           	<div class="module-surround">
	           		                	<div class="module-content">
	                		
<div class="breadcrumbs">
<span class="showHere">You are here: </span><a href="/symba/" class="pathway">Home</a> <img src="/symba/media/system/images/arrow.png" alt=""  /> <a href="#" class="pathway">Pages</a> <img src="/symba/media/system/images/arrow.png" alt=""  /> <span>FAQ Style 2</span></div>
	                	</div>
                	</div>
           </div>
	
</div>
					<div class="clear"></div>
				</div>
			</div>
									<div id="rt-maintop">
				<div class="rt-container">
					<div class="rt-grid-4 rt-alpha">
               <div class="rt-block ">
           	<div class="module-surround">
	           		                	<div class="module-content">
	                		
<div id="djslider-loader204" class="djslider-loader">
    <div id="djslider204" class="djslider">
        <div id="slider-container204" class="slider-container">
        	<ul id="slider204">
          		          			<li>
          					            											<img src="/symba/images/faq/img1.jpg" alt="img1.jpg" />
																									
						
					</li>
                          			<li>
          					            											<img src="/symba/images/faq/img2.jpg" alt="img2.jpg" />
																									
						
					</li>
                          			<li>
          					            											<img src="/symba/images/faq/img3.jpg" alt="img3.jpg" />
																									
						
					</li>
                          			<li>
          					            											<img src="/symba/images/faq/img4.jpg" alt="img4.jpg" />
																									
						
					</li>
                        	</ul>
        </div>
                <div id="navigation204" class="navigation-container">
        	        	<img id="prev204" class="prev-button" src="http://joomla.dmsumon.com/symba//modules/mod_djimageslider/assets/prev.png" alt="Previous" />
			<img id="next204" class="next-button" src="http://joomla.dmsumon.com/symba//modules/mod_djimageslider/assets/next.png" alt="Next" />
									<img id="play204" class="play-button" src="http://joomla.dmsumon.com/symba//modules/mod_djimageslider/assets/play.png" alt="Play" />
			<img id="pause204" class="pause-button" src="http://joomla.dmsumon.com/symba//modules/mod_djimageslider/assets/pause.png" alt="Pause" />
			        </div>
                    </div>
</div>
	
<div style="clear: both"></div>	                	</div>
                	</div>
           </div>
	
</div>
<div class="rt-grid-4">
               <div class="rt-block header-padding-top-none">
           	<div class="module-surround">
	           				<div class="module-title">
	                		<h2 class="title">Faq List</h2>
			</div>
	                		                	<div class="module-content">
	                		

<div class="customheader-padding-top-none"  >
	  <ul class="checkmark green" style="margin: 0;">
	<li>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur</li>
	<li>Incididunt ut labore et dolore magna aliqua</li>
	<li>Duis aute irure dolor in reprehenderit in </li>
	<li>Excepteur sint occaecat cupidatat non proident</li>
	<li>Sed ut perspiciatis unde omnis iste natus</li>
	<li>Nemo enim ipsam voluptatem quia </li>
	<li>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur </li>
	<li>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur</li>
	<li>Incididunt ut labore et dolore magna aliqua</li>
	<li>Duis aute irure dolor in reprehenderit in </li>
	<li>Excepteur sint occaecat cupidatat non proident</li>
  </ul></div>
	                	</div>
                	</div>
           </div>
	
</div>
<div class="rt-grid-4 rt-omega">
               <div class="rt-block header-padding-top-none">
           	<div class="module-surround">
	           				<div class="module-title">
	                		<h2 class="title">Our Skills</h2>
			</div>
	                		                	<div class="module-content">
	                		

<div class="customheader-padding-top-none"  >
	<div id="sasu-skills">	
	<div>
		<div class="progress-bar-title">
			Joomla <span>80%</span>
		</div>
		<div class="progress-bar progress-bardesign stripes">
			<span class="bar" style="width: 80%;"></span>
		</div>
	</div>		
	<div>
		<div class="progress-bar-title">
			WordPress <span>90%</span>
		</div>
		<div class="progress-bar progress-bardesign stripes">
			<span class="bar" style="width: 90%;"></span>
		</div>
	</div>	
	<div>
		<div class="progress-bar-title">
			PHP <span>85%</span>
		</div>
		<div class="progress-bar progress-bardesign stripes">
			<span class="bar" style="width: 85%;"></span>
		</div>
	</div>	
	<div>
		<div class="progress-bar-title">
			Photoshop <span>70%</span>
		</div>
		<div class="progress-bar progress-bardesign stripes">
			<span class="bar" style="width: 70%;"></span>
		</div>
	</div>	
	<div>
		<div class="progress-bar-title">
			Magento <span>75%</span>
		</div>
		<div class="progress-bar progress-bardesign stripes">
			<span class="bar" style="width: 75%;"></span>
		</div>
	</div>						
</div></div>
	                	</div>
                	</div>
           </div>
	
</div>
					<div class="clear"></div>
				</div>
			</div>
						
										<div class="rt-container">
		    		          
<div id="rt-main" class="mb12">
                <div class="rt-container">
                    <div class="rt-grid-12 ">
                                                <div id="rt-content-top">
                            <div class="rt-grid-12 rt-alpha rt-omega">
               <div class="rt-block sasu-services-tab">
           	<div class="module-surround">
	           		                	<div class="module-content">
	                		
<div class="gkTab" id="gkTab-208">
	<div class="gkTabWrap">
	    	    <ul class="gkTabs top">
	    		    		    	<li class="gkTab-1 active"><span>Joomla Theme Development</span></li>
	    		    		    	<li class="gkTab-2"><span>WordPress Plugin Essentials</span></li>
	    		    		    	<li class="gkTab-3"><span>PHP Security Tips</span></li>
	    		    		    	<li class="gkTab-4"><span>JQuery and JavaScripts</span></li>
	    		    </ul>
	    	                
		<div class="gkTabContainer0">
	        <div class="gkTabContainer1">
	            <div class="gkTabContainer2">
	                
<div class="gkTabItem active">
	<div class="gkTabItemSpace">
	 <div class="sprocket-lists" data-lists="206">
	<ul class="sprocket-lists-container" data-lists-items>
		<li class="active" data-lists-item>
		<h4 class="sprocket-lists-title padding" data-lists-toggler>
			<span class="bg"></span>
			<span class="icon icon-plus"></span>
			<span class="icon icon-minus"></span>
					What is your name by heat counter					</h4>
		<span class="sprocket-lists-item" data-lists-content>
		<span class="sprocket-padding">
						Sea eu cetero fuisset mediocritatem, te mel timeam utamur mnesarchum. Pertinax scribentur efficiantur ne usu, ne laudem civibus has, Sea eu cetero fuisset mediocritatem, te mel timeam utamur mnesarchum. Pertinax scribentur efficiantur ne usu, ne laudem civibus has						<a href="/symba/index.php/pages/faq-style-2/8-sample-category/5-sample-content-1"><span>Read More</span></a>
					</span>
	</span>
</li>
<li data-lists-item>
		<h4 class="sprocket-lists-title padding" data-lists-toggler>
			<span class="bg"></span>
			<span class="icon icon-plus"></span>
			<span class="icon icon-minus"></span>
					Why our services are the best?					</h4>
		<span class="sprocket-lists-item" data-lists-content>
		<span class="sprocket-padding">
						No impetus albucius pro, ei has sonet facilis accumsan, pri ad graecis moderatius adversarium. At stet solet sea, vim aperiri integre ei. No vis delenit phaedrum. Cum laudem euismod debitis ex, ut simul feugiat forensibus eam, mandamus laboramus mei ex. In mel summo errem accusata.						<a href="/symba/index.php/pages/faq-style-2/8-sample-category/6-sample-content-2"><span>Read More</span></a>
					</span>
	</span>
</li>
<li data-lists-item>
		<h4 class="sprocket-lists-title padding" data-lists-toggler>
			<span class="bg"></span>
			<span class="icon icon-plus"></span>
			<span class="icon icon-minus"></span>
					How to and where to contact us					</h4>
		<span class="sprocket-lists-item" data-lists-content>
		<span class="sprocket-padding">
						Liber percipitur qui at, usu ad albucius gubergren, sed ei odio erat atomorum. Per ad eripuit legimus dolorem. Numquam admodum forensibus ne has, sit possit intellegebat in. Eu tota percipitur has, possim habemus complectitur mea ei. Consul voluptaria et cum, audiam mentitum persecuti ad per, est elit doming ei. Ex malis choro recusabo usu, eius zril tation pro in, ut fierent philosophia vis. Mazim graeci ex usu.						<a href="/symba/index.php/pages/faq-style-2/8-sample-category/7-sample-content-3"><span>Read More</span></a>
					</span>
	</span>
</li>
<li data-lists-item>
		<h4 class="sprocket-lists-title padding" data-lists-toggler>
			<span class="bg"></span>
			<span class="icon icon-plus"></span>
			<span class="icon icon-minus"></span>
					Do you provide free support?					</h4>
		<span class="sprocket-lists-item" data-lists-content>
		<span class="sprocket-padding">
						Sea eu cetero fuisset mediocritatem, te mel timeam utamur mnesarchum. Pertinax scribentur efficiantur ne usu, ne laudem civibus has, Sea eu cetero fuisset mediocritatem, te mel timeam utamur mnesarchum. Pertinax scribentur efficiantur ne usu, ne laudem civibus has						<a href="/symba/index.php/pages/faq-style-2/8-sample-category/8-sample-content-4"><span>Read More</span></a>
					</span>
	</span>
</li>
<li data-lists-item>
		<h4 class="sprocket-lists-title padding" data-lists-toggler>
			<span class="bg"></span>
			<span class="icon icon-plus"></span>
			<span class="icon icon-minus"></span>
					Ea velit doming quivide falli adipisci vis, sea id clita blandit lobortis					</h4>
		<span class="sprocket-lists-item" data-lists-content>
		<span class="sprocket-padding">
						Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Donec sit amet nibh. Vivamus non arcu. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Etiam dapibus, tellus ac ornare aliquam, massa diam tristique urna, id faucibus lectus erat ut pede. Maecenas varius neque nec libero laoreet faucibus.

						<a href="/symba/index.php/pages/faq-style-2/8-sample-category/9-sample-content-5"><span>Read More</span></a>
					</span>
	</span>
</li>
	</ul>
	<div class="sprocket-lists-nav">
		<div class="sprocket-lists-pagination">
			<ul>
									    	<li class="active" data-lists-page="1"><span>1</span></li>
									    	<li data-lists-page="2"><span>2</span></li>
						</ul>
		</div>
		<div class="spinner"></div>
				<div class="sprocket-lists-arrows">
			<span class="arrow next" data-lists-next><span>&rsaquo;</span></span>
			<span class="arrow prev" data-lists-previous><span>&lsaquo;</span></span>
		</div>
			</div>
</div>
	</div>
</div>
<div class="gkTabItem">
	<div class="gkTabItemSpace">
	<div class="sprocket-lists" data-lists="207">
	<ul class="sprocket-lists-container" data-lists-items>
		<li class="active" data-lists-item>
		<h4 class="sprocket-lists-title padding" data-lists-toggler>
			<span class="bg"></span>
			<span class="icon icon-plus"></span>
			<span class="icon icon-minus"></span>
					Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur					</h4>
		<span class="sprocket-lists-item" data-lists-content>
		<span class="sprocket-padding">
						Sea eu cetero fuisset mediocritatem, te mel timeam utamur mnesarchum. Pertinax scribentur efficiantur ne usu, ne laudem civibus has, Sea eu cetero fuisset mediocritatem, te mel timeam utamur mnesarchum. Pertinax scribentur efficiantur ne usu, ne laudem civibus has						<a href="/symba/index.php/pages/faq-style-2/8-sample-category/5-sample-content-1"><span>Read More</span></a>
					</span>
	</span>
</li>
<li data-lists-item>
		<h4 class="sprocket-lists-title padding" data-lists-toggler>
			<span class="bg"></span>
			<span class="icon icon-plus"></span>
			<span class="icon icon-minus"></span>
					Incididunt ut labore et dolore magna aliqua					</h4>
		<span class="sprocket-lists-item" data-lists-content>
		<span class="sprocket-padding">
						Lorem dignissim, ante sit amet imperdiet ultricies, felis sit enim luctus leo						<a href="/symba/index.php/pages/faq-style-2/8-sample-category/6-sample-content-2"><span>Read More</span></a>
					</span>
	</span>
</li>
<li data-lists-item>
		<h4 class="sprocket-lists-title padding" data-lists-toggler>
			<span class="bg"></span>
			<span class="icon icon-plus"></span>
			<span class="icon icon-minus"></span>
					Excepteur sint occaecat cupidatat non proident					</h4>
		<span class="sprocket-lists-item" data-lists-content>
		<span class="sprocket-padding">
						Lorem dignissim, ante sit amet imperdiet ultricies, felis sit enim luctus leo						<a href="/symba/index.php/pages/faq-style-2/8-sample-category/7-sample-content-3"><span>Read More</span></a>
					</span>
	</span>
</li>
<li data-lists-item>
		<h4 class="sprocket-lists-title padding" data-lists-toggler>
			<span class="bg"></span>
			<span class="icon icon-plus"></span>
			<span class="icon icon-minus"></span>
					Sed ut perspiciatis unde omnis iste natus					</h4>
		<span class="sprocket-lists-item" data-lists-content>
		<span class="sprocket-padding">
						Sea eu cetero fuisset mediocritatem, te mel timeam utamur mnesarchum. Pertinax scribentur efficiantur ne usu, ne laudem civibus has, Sea eu cetero fuisset mediocritatem, te mel timeam utamur mnesarchum. Pertinax scribentur efficiantur ne usu, ne laudem civibus has						<a href="/symba/index.php/pages/faq-style-2/8-sample-category/8-sample-content-4"><span>Read More</span></a>
					</span>
	</span>
</li>
	</ul>
	<div class="sprocket-lists-nav">
		<div class="sprocket-lists-pagination-hidden">
			<ul>
									    	<li class="active" data-lists-page="1"><span>1</span></li>
						</ul>
		</div>
		<div class="spinner"></div>
			</div>
</div>
	</div>
</div>
<div class="gkTabItem">
	<div class="gkTabItemSpace">
	<div class="sprocket-lists" data-lists="210">
	<ul class="sprocket-lists-container" data-lists-items>
		<li class="active" data-lists-item>
		<h4 class="sprocket-lists-title padding" data-lists-toggler>
			<span class="bg"></span>
			<span class="icon icon-plus"></span>
			<span class="icon icon-minus"></span>
					First we listen our customer wishes sed ut perspiciatis unde omnis 					</h4>
		<span class="sprocket-lists-item" data-lists-content>
		<span class="sprocket-padding">
						Sea eu cetero fuisset mediocritatem, te mel timeam utamur mnesarchum. Pertinax scribentur efficiantur ne usu, ne laudem civibus has, Sea eu cetero fuisset mediocritatem, te mel timeam utamur mnesarchum. Pertinax scribentur efficiantur ne usu, ne laudem civibus has						<a href="/symba/index.php/pages/faq-style-2/8-sample-category/5-sample-content-1"><span>Read More</span></a>
					</span>
	</span>
</li>
<li data-lists-item>
		<h4 class="sprocket-lists-title padding" data-lists-toggler>
			<span class="bg"></span>
			<span class="icon icon-plus"></span>
			<span class="icon icon-minus"></span>
					We start to create some sketches and design emo enim ipsam 					</h4>
		<span class="sprocket-lists-item" data-lists-content>
		<span class="sprocket-padding">
						No impetus albucius pro, ei has sonet facilis accumsan, pri ad graecis moderatius adversarium. At stet solet sea, vim aperiri integre ei. No vis delenit phaedrum. Cum laudem euismod debitis ex, ut simul feugiat forensibus eam, mandamus laboramus mei ex. In mel summo errem accusata.						<a href="/symba/index.php/pages/faq-style-2/8-sample-category/6-sample-content-2"><span>Read More</span></a>
					</span>
	</span>
</li>
<li data-lists-item>
		<h4 class="sprocket-lists-title padding" data-lists-toggler>
			<span class="bg"></span>
			<span class="icon icon-plus"></span>
			<span class="icon icon-minus"></span>
					At vero eos et accusamus et iusto odio dignissimos ducimus qui 					</h4>
		<span class="sprocket-lists-item" data-lists-content>
		<span class="sprocket-padding">
						Liber percipitur qui at, usu ad albucius gubergren, sed ei odio erat atomorum. Per ad eripuit legimus dolorem. Numquam admodum forensibus ne has, sit possit intellegebat in. Eu tota percipitur has, possim habemus complectitur mea ei. Consul voluptaria et cum, audiam mentitum persecuti ad per, est elit doming ei. Ex malis choro recusabo usu, eius zril tation pro in, ut fierent philosophia vis. Mazim graeci ex usu.						<a href="/symba/index.php/pages/faq-style-2/8-sample-category/7-sample-content-3"><span>Read More</span></a>
					</span>
	</span>
</li>
<li data-lists-item>
		<h4 class="sprocket-lists-title padding" data-lists-toggler>
			<span class="bg"></span>
			<span class="icon icon-plus"></span>
			<span class="icon icon-minus"></span>
					Programming design into wordpress emo enim ipsam voluptatem quia					</h4>
		<span class="sprocket-lists-item" data-lists-content>
		<span class="sprocket-padding">
						Sea eu cetero fuisset mediocritatem, te mel timeam utamur mnesarchum. Pertinax scribentur efficiantur ne usu, ne laudem civibus has, Sea eu cetero fuisset mediocritatem, te mel timeam utamur mnesarchum. Pertinax scribentur efficiantur ne usu, ne laudem civibus has						<a href="/symba/index.php/pages/faq-style-2/8-sample-category/8-sample-content-4"><span>Read More</span></a>
					</span>
	</span>
</li>
	</ul>
	<div class="sprocket-lists-nav">
		<div class="sprocket-lists-pagination-hidden">
			<ul>
									    	<li class="active" data-lists-page="1"><span>1</span></li>
						</ul>
		</div>
		<div class="spinner"></div>
			</div>
</div>
	</div>
</div>
<div class="gkTabItem">
	<div class="gkTabItemSpace">
	<div class="sprocket-lists" data-lists="211">
	<ul class="sprocket-lists-container" data-lists-items>
		<li class="active" data-lists-item>
		<h4 class="sprocket-lists-title padding" data-lists-toggler>
			<span class="bg"></span>
			<span class="icon icon-plus"></span>
			<span class="icon icon-minus"></span>
					Te possit vivendum pro. Mollis imperdiet nec ex					</h4>
		<span class="sprocket-lists-item" data-lists-content>
		<span class="sprocket-padding">
						Sea eu cetero fuisset mediocritatem, te mel timeam utamur mnesarchum. Pertinax scribentur efficiantur ne usu, ne laudem civibus has, Sea eu cetero fuisset mediocritatem, te mel timeam utamur mnesarchum. Pertinax scribentur efficiantur ne usu, ne laudem civibus has						<a href="/symba/index.php/pages/faq-style-2/8-sample-category/5-sample-content-1"><span>Read More</span></a>
					</span>
	</span>
</li>
<li data-lists-item>
		<h4 class="sprocket-lists-title padding" data-lists-toggler>
			<span class="bg"></span>
			<span class="icon icon-plus"></span>
			<span class="icon icon-minus"></span>
					Offendit vivendum dissentiunt ut sed olorum dolorem et cum					</h4>
		<span class="sprocket-lists-item" data-lists-content>
		<span class="sprocket-padding">
						Lorem dignissim, ante sit amet imperdiet ultricies, felis sit enim luctus leo						<a href="/symba/index.php/pages/faq-style-2/8-sample-category/6-sample-content-2"><span>Read More</span></a>
					</span>
	</span>
</li>
<li data-lists-item>
		<h4 class="sprocket-lists-title padding" data-lists-toggler>
			<span class="bg"></span>
			<span class="icon icon-plus"></span>
			<span class="icon icon-minus"></span>
					Pro et habemus oporteat adipisci, vitae detracto ullamcorper					</h4>
		<span class="sprocket-lists-item" data-lists-content>
		<span class="sprocket-padding">
						Lorem dignissim, ante sit amet imperdiet ultricies, felis sit enim luctus leo						<a href="/symba/index.php/pages/faq-style-2/8-sample-category/7-sample-content-3"><span>Read More</span></a>
					</span>
	</span>
</li>
<li data-lists-item>
		<h4 class="sprocket-lists-title padding" data-lists-toggler>
			<span class="bg"></span>
			<span class="icon icon-plus"></span>
			<span class="icon icon-minus"></span>
					Et errem delenit pro, id sea dico placerat assueverit, adhuc concludaturque ea est					</h4>
		<span class="sprocket-lists-item" data-lists-content>
		<span class="sprocket-padding">
						Sea eu cetero fuisset mediocritatem, te mel timeam utamur mnesarchum. Pertinax scribentur efficiantur ne usu, ne laudem civibus has, Sea eu cetero fuisset mediocritatem, te mel timeam utamur mnesarchum. Pertinax scribentur efficiantur ne usu, ne laudem civibus has						<a href="/symba/index.php/pages/faq-style-2/8-sample-category/8-sample-content-4"><span>Read More</span></a>
					</span>
	</span>
</li>
	</ul>
	<div class="sprocket-lists-nav">
		<div class="sprocket-lists-pagination-hidden">
			<ul>
									    	<li class="active" data-lists-page="1"><span>1</span></li>
						</ul>
		</div>
		<div class="spinner"></div>
			</div>
</div>
	</div>
</div>	            </div>
	        </div>
	    </div>
		
			</div>
		
	</div>	                	</div>
                	</div>
           </div>
	
</div>
                        </div>
                                                						<div class="rt-block">
	                        <div id="rt-mainbody">
								<div class="component-content">
	                            	<div class="blog">

	









	

</div>

								</div>
	                        </div>
						</div>
                                                                    </div>
                                        <div class="clear"></div>
                </div>
            </div>
		    </div>
											</div>
	</div>
		<div id="rt-bottom">
		<div class="rt-container">
			<div class="rt-grid-12 rt-alpha rt-omega">
               <div class="rt-block ">
           	<div class="module-surround">
	           				<div class="module-title">
	                		<h2 class="title">Our Partners</h2>
			</div>
	                		                	<div class="module-content">
	                		
<div id="djslider-loader151" class="djslider-loader">
    <div id="djslider151" class="djslider">
        <div id="slider-container151" class="slider-container">
        	<ul id="slider151">
          		          			<li>
          					            											<img src="/symba/images/partners/partner1.png" alt="partner1.png" />
																									
						
					</li>
                          			<li>
          					            											<img src="/symba/images/partners/partner2.png" alt="partner2.png" />
																									
						
					</li>
                          			<li>
          					            											<img src="/symba/images/partners/partner3.png" alt="partner3.png" />
																									
						
					</li>
                          			<li>
          					            											<img src="/symba/images/partners/partner4.png" alt="partner4.png" />
																									
						
					</li>
                          			<li>
          					            											<img src="/symba/images/partners/partner5.png" alt="partner5.png" />
																									
						
					</li>
                          			<li>
          					            											<img src="/symba/images/partners/partner6.png" alt="partner6.png" />
																									
						
					</li>
                          			<li>
          					            											<img src="/symba/images/partners/partner7.png" alt="partner7.png" />
																									
						
					</li>
                          			<li>
          					            											<img src="/symba/images/partners/partner8.png" alt="partner8.png" />
																									
						
					</li>
                          			<li>
          					            											<img src="/symba/images/partners/partner9.png" alt="partner9.png" />
																									
						
					</li>
                          			<li>
          					            											<img src="/symba/images/partners/partner10.png" alt="partner10.png" />
																									
						
					</li>
                          			<li>
          					            											<img src="/symba/images/partners/partner11.png" alt="partner11.png" />
																									
						
					</li>
                          			<li>
          					            											<img src="/symba/images/partners/partner12.png" alt="partner12.png" />
																									
						
					</li>
                        	</ul>
        </div>
                <div id="navigation151" class="navigation-container">
        	        	<img id="prev151" class="prev-button" src="/symba/templates/symba/images/partners-nav-prev.png" alt="Previous" />
			<img id="next151" class="next-button" src="/symba/templates/symba/images/partners-nav-next.png" alt="Next" />
						        </div>
                    </div>
</div>
	
<div style="clear: both"></div>	                	</div>
                	</div>
           </div>
	
</div>
			<div class="clear"></div>
		</div>
	</div>
			<footer id="rt-footer-surround">
				<div id="rt-footer">
			<div class="rt-container">
				<div class="rt-grid-2 rt-alpha">
               <div class="rt-block ">
           	<div class="module-surround">
	           				<div class="module-title">
	                		<h2 class="title">Blog Categories</h2>
			</div>
	                		                	<div class="module-content">
	                		
<ul class="menu">
<li class="item-144"><a href="#" >Theme Forest</a></li><li class="item-145"><a href="#" >Graphic River</a></li><li class="item-146"><a href="#" >Code Canyon</a></li><li class="item-147"><a href="#" >Active Den</a></li><li class="item-148"><a href="#" >Video Hive</a></li><li class="item-149"><a href="#" >3dOcean</a></li><li class="item-150"><a href="#" >Photodune</a></li><li class="item-151"><a href="#" >Audio Jungle</a></li></ul>
	                	</div>
                	</div>
           </div>
	
</div>
<div class="rt-grid-3">
               <div class="rt-block ">
           	<div class="module-surround">
	           				<div class="module-title">
	                		<h2 class="title">Tags Cloud</h2>
			</div>
	                		                	<div class="module-content">
	                		
<div id="k2ModuleBox153" class="k2TagCloudBlock">
			<a href="/symba/index.php/component/k2/itemlist/tag/corporate" style="font-size:100%" title="9 items tagged with corporate">
		corporate	</a>
				<a href="/symba/index.php/component/k2/itemlist/tag/girls" style="font-size:100%" title="7 items tagged with girls">
		girls	</a>
				<a href="/symba/index.php/component/k2/itemlist/tag/joomla" style="font-size:100%" title="9 items tagged with joomla">
		joomla	</a>
				<a href="/symba/index.php/component/k2/itemlist/tag/photo dune" style="font-size:100%" title="7 items tagged with photo dune">
		photo dune	</a>
				<a href="/symba/index.php/component/k2/itemlist/tag/sexy" style="font-size:100%" title="9 items tagged with sexy">
		sexy	</a>
				<a href="/symba/index.php/component/k2/itemlist/tag/theme forest" style="font-size:100%" title="9 items tagged with theme forest">
		theme forest	</a>
				<a href="/symba/index.php/component/k2/itemlist/tag/video hive" style="font-size:100%" title="6 items tagged with video hive">
		video hive	</a>
				<a href="/symba/index.php/component/k2/itemlist/tag/woman" style="font-size:100%" title="7 items tagged with woman">
		woman	</a>
			<div class="clr"></div>
</div>
	                	</div>
                	</div>
           </div>
	           <div class="rt-block ">
           	<div class="module-surround">
	           				<div class="module-title">
	                		<h2 class="title">Contact info</h2>
			</div>
	                		                	<div class="module-content">
	                		

<div class="custom"  >
	<div id="sasu-address">
	<p class="address">Address : Leeds - Notts, NG20 8RY - UK</p>
	<p class="phone">Phone : (+880) 167-258-258-2</p>
	<p class="email">Email : 
 <script type='text/javascript'>
 <!--
 var prefix = '&#109;a' + 'i&#108;' + '&#116;o';
 var path = 'hr' + 'ef' + '=';
 var addy95012 = 'dms&#117;m&#111;n' + '&#64;';
 addy95012 = addy95012 + 'gm&#97;&#105;l' + '&#46;' + 'c&#111;m';
 document.write('<a ' + path + '\'' + prefix + ':' + addy95012 + '\'>');
 document.write(addy95012);
 document.write('<\/a>');
 //-->\n </script><script type='text/javascript'>
 <!--
 document.write('<span style=\'display: none;\'>');
 //-->
 </script>This email address is being protected from spambots. You need JavaScript enabled to view it.
 <script type='text/javascript'>
 <!--
 document.write('</');
 document.write('span>');
 //-->
 </script></p>	
</div></div>
	                	</div>
                	</div>
           </div>
	
</div>
<div class="rt-grid-3">
               <div class="rt-block ">
           	<div class="module-surround">
	           				<div class="module-title">
	                		<h2 class="title">flickr stream</h2>
			</div>
	                		                	<div class="module-content">
	                		

<div class="custom"  >
	<div id="sasu-flickr">
	
	<ul>
		<li class="flickr1"><a href="#"><img src="/symba/images/flickr-feed/img1.jpg" alt="flickr1" /></a></li>
		<li class="flickr2"><a href="#"><img src="/symba/images/flickr-feed/img2.jpg" alt="flickr1" /></a></li>
		<li class="flickr3"><a href="#"><img src="/symba/images/flickr-feed/img3.jpg" alt="flickr1" /></a></li>

		
		<li class="flickr4"><a href="#"><img src="/symba/images/flickr-feed/img4.jpg" alt="flickr1" /></a></li>
		<li class="flickr5"><a href="#"><img src="/symba/images/flickr-feed/img5.jpg" alt="flickr1" /></a></li>
		<li class="flickr6"><a href="#"><img src="/symba/images/flickr-feed/img6.jpg" alt="flickr1" /></a></li>
		
		<li class="flickr7"><a href="#"><img src="/symba/images/flickr-feed/img7.jpg" alt="flickr1" /></a></li>
		<li class="flickr8"><a href="#"><img src="/symba/images/flickr-feed/img8.jpg" alt="flickr1" /></a></li>
		<li class="flickr9"><a href="#"><img src="/symba/images/flickr-feed/img9.jpg" alt="flickr1" /></a></li>		
		
		<li class="flickr10"><a href="#"><img src="/symba/images/flickr-feed/img7.jpg" alt="flickr1" /></a></li>
		<li class="flickr11"><a href="#"><img src="/symba/images/flickr-feed/img8.jpg" alt="flickr1" /></a></li>
		<li class="flickr12"><a href="#"><img src="/symba/images/flickr-feed/img9.jpg" alt="flickr1" /></a></li>			

	</ul>
	
</div></div>
	                	</div>
                	</div>
           </div>
	
</div>
<div class="rt-grid-4 rt-omega">
               <div class="rt-block ">
           	<div class="module-surround">
	           				<div class="module-title">
	                		<h2 class="title">Quick Contact form</h2>
			</div>
	                		                	<div class="module-content">
	                		<style type="text/css"><!--div.rapid_contact tr, div.rapid_contact td { border: none; padding: 3px; }--></style><div class="rapid_contact "><form action="http://joomla.dmsumon.com/symba/index.php/pages/faq-style-2" method="post">
<div class="rapid_contact intro_text "></div>
<table><tr><td>Email:</td><td><input class="rapid_contact inputbox " type="text" name="rp_email" size="15" value=""/></td></tr>
<tr><td>Subject:</td><td><input class="rapid_contact inputbox " type="text" name="rp_subject" size="15" value=""/></td></tr>
<tr><td valign="top">Message:</td><td><textarea class="rapid_contact textarea " name="rp_message" cols="13" rows="4"></textarea></td></tr>
<tr><td colspan="2"><input class="rapid_contact button " type="submit" value="Send Message" style="width: 100%"/></td></tr></table></form></div>
	                	</div>
                	</div>
           </div>
	
</div>
				<div class="clear"></div>
			</div>
		</div>
						<div id="rt-copyright">
			<div class="rt-container">
				<div class="rt-grid-12 rt-alpha rt-omega">
    	<div class="clear"></div>
	<div class="rt-block">
		<div class="copyright-notice">
			Copyright © 2012 - 2013 Sasu Thmes ( dmsumon ), Bangladesh All rights reserved 			
		</div>

	</div>
	
	    <div class="rt-block">
			<a href="http://www.gantry-framework.org/" title="Gantry Framework" class="powered-by"></a>
		</div>
		
</div>
				<div class="clear"></div>
			</div>
		</div>
			</footer>
				<div id="sasumodal">
						<form action="/symba/index.php/pages/faq-style-2" method="post" id="login-form" >
		<fieldset class="userdata">
	<p id="form-login-username">
		<label for="modlgn-username">User Name</label>
		<input id="modlgn-username" type="text" name="username" class="inputbox"  size="18" />
	</p>
	<p id="form-login-password">
		<label for="modlgn-passwd">Password</label>
		<input id="modlgn-passwd" type="password" name="password" class="inputbox" size="18"  />
	</p>
		<p id="form-login-remember">
		<label for="modlgn-remember">Remember Me</label>
		<input id="modlgn-remember" type="checkbox" name="remember" class="inputbox" value="yes"/>
	</p>
		<input type="submit" name="Submit" class="button" value="Log in" />
	<input type="hidden" name="option" value="com_users" />
	<input type="hidden" name="task" value="user.login" />
	<input type="hidden" name="return" value="aW5kZXgucGhwP0l0ZW1pZD0xNzA=" />
	<input type="hidden" name="fffafaa1761725e6a0acde80f88b79c8" value="1" />	</fieldset>
	<ul>
		<li>
			<a href="/symba/index.php/features/member-registration?view=reset">
			Forgot your password?</a>
		</li>
		<li>
			<a href="/symba/index.php/features/member-registration?view=remind">
			Forgot your username?</a>
		</li>
			</ul>
	</form>
	
				<div class="clear"></div>
		</div>
		
			<div id="sasubox">
			<div class="rt-container">
				<div class="rt-grid-12 rt-alpha rt-omega">
               <div class="rt-block ">
           	<div class="module-surround">
	           				<div class="module-title">
	                		<h2 class="title">Need an account ? </h2>
			</div>
	                		                	<div class="module-content">
	                		

<div class="custom"  >
	<p>Lorem ipsum dolor sit amet, ad eos libris consequat democritum, nec exerci bonorum intellegam ut, omnis harum nobis cum no. Brute detracto petentium qui in. Vel summo propriae et. Movet accusata temporibus duo no. Daulo recusabo ea eum, at harum liberavisse mei. In dolorem hendrerit adolescens has, an pri vocent admodum temporibus, et justo omnes pro</p>
<div class="clear"></div>
<a href="#" class="register-btn">Register Here</a></div>
	                	</div>
                	</div>
           </div>
	
</div>
				<div class="clear"></div>
			</div>
		</div>
			
			<script type="text/javascript">
		$(document).ready(function() {
			$().UItoTop({ easingType: 'easeOutQuart' });
		});
	</script>	
	</body>
</html>
